# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# colindemian <colindemian@outlook.com>, 2016-2017
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014
# Yhilan Ko <yhilan.ko@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Vocal\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-01 17:15-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-01 22:19+0000\n"
"Last-Translator: Nathan Dyer <nathandyer@fastmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/needle-and-thread/vocal/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/Controller.vala:276 ../src/Widgets/SyncDialog.vala:269
msgid "Checking for new podcast subscriptions from your other devices…"
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:284 ../src/Widgets/SyncDialog.vala:277
msgid "Updating episode playback positions from your other devices…"
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:293 ../src/Widgets/SyncDialog.vala:285
msgid "Cleaning up old subscriptions no longer in your gpodder.net account…"
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:456 ../src/Controller.vala:460
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/Controller.vala:486 ../src/Controller.vala:490
#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:125
#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:320 ../src/Widgets/Toolbar.vala:221
#: ../src/Widgets/VideoControls.vala:44
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/Controller.vala:554
msgid "Adding new podcast: <b>"
msgstr "正在添加新播客： <b>"

#: ../src/Controller.vala:580
msgid "Uploading subscriptions to gpodder.net."
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:582
msgid "Uploading subscriptions to gpodder.net…"
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:629
msgid ""
"Please make sure you selected the correct feed and that it is still "
"available."
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:631
msgid ""
"There seems to be a problem with your internet connection. Make sure you are"
" online and then try again."
msgstr ""

#: ../src/Controller.vala:636
msgid "Error Adding Podcast"
msgstr "添加播客失败"

#: ../src/Controller.vala:679
msgid "Fresh content has been added to your library."
msgstr "新内容已添加到您的媒体库中。"

#: ../src/Library.vala:758
msgid "'%s' from '%s' has finished downloading."
msgstr ""

#: ../src/Library.vala:759
msgid "Episode Download Complete"
msgstr ""

#: ../src/Library.vala:764
msgid "Downloads Complete"
msgstr ""

#: ../src/Library.vala:764
msgid "New episodes have been downloaded."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:93
msgid "Vocal"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:279 ../src/MainWindow.vala:282
#: ../src/Widgets/DirectoryView.vala:64 ../src/Widgets/DirectoryView.vala:78
#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:69
msgid "Return to Library"
msgstr "回到媒体库"

#: ../src/MainWindow.vala:314
msgid "Welcome to Vocal"
msgstr "欢迎使用 Vocal"

#: ../src/MainWindow.vala:314
msgid "Build Your Library By Adding Podcasts"
msgstr "添加播客、建立您的媒体库"

#: ../src/MainWindow.vala:315
msgid "Browse Podcasts"
msgstr "浏览播客"

#: ../src/MainWindow.vala:316
msgid "Browse through podcasts and choose some to add to your library."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:317
msgid "Add a New Feed"
msgstr "添加新订阅源"

#: ../src/MainWindow.vala:317
msgid "Provide the web address of a podcast feed."
msgstr "输入播客源的网络地址。"

#: ../src/MainWindow.vala:318
msgid "Import Subscriptions"
msgstr "导入订阅"

#: ../src/MainWindow.vala:319
msgid ""
"If you have exported feeds from another podcast manager, import them here."
msgstr "如果您有其他播客管理器导出的订阅源，将他们导入到这里。"

#: ../src/MainWindow.vala:320
msgid "Sync With gpodder"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:320
msgid "Log in to your gpodder.net account and synchronize your library."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:373
msgid "Good Stuff is On Its Way"
msgstr "精彩内容即将呈现"

#: ../src/MainWindow.vala:374
msgid ""
"If you are importing several podcasts it can take a few minutes. Your "
"library will be ready shortly."
msgstr "如果同时导入的播客较多，耗时可能会变长，请耐心等待。"

#: ../src/MainWindow.vala:386
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ../src/MainWindow.vala:387
msgid "Importing"
msgstr "导入中"

#: ../src/MainWindow.vala:388
msgid "All Podcasts"
msgstr "所有播客"

#: ../src/MainWindow.vala:389 ../src/Widgets/DirectoryArt.vala:79
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: ../src/MainWindow.vala:390 ../src/Widgets/NewEpisodesView.vala:49
#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:90
msgid "New Episodes"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:391
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../src/MainWindow.vala:408
msgid "Browse Podcast Directory"
msgstr "直接浏览"

#: ../src/MainWindow.vala:409
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: ../src/MainWindow.vala:573
msgid "Checking for new episodes…"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:893 ../src/MainWindow.vala:932
#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:802
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/MainWindow.vala:894
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/MainWindow.vala:897 ../src/MainWindow.vala:936
#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:806
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ../src/MainWindow.vala:901
msgid "OPML and XML files"
msgstr "OPML和 XML 文件"

#: ../src/MainWindow.vala:929
msgid "Select Subscription File"
msgstr "选择文件"

#: ../src/MainWindow.vala:933 ../src/Widgets/PodcastView.vala:803
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../src/MainWindow.vala:940
msgid "OPML files"
msgstr "OPML 文件"

#: ../src/MainWindow.vala:993
msgid "Error Importing from File"
msgstr "导入出错"

#: ../src/MainWindow.vala:1112
msgid ""
"Additional plugins are needed to play media. Would you like for Vocal to "
"install them for you?"
msgstr "播放媒体需要额外的插件，现在安装吗？"

#: ../src/MainWindow.vala:1257
msgid "Adding feed %d/%d: %s"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1268
msgid "Are you sure you want to mark all episodes from '%s' as played?"
msgstr "确定要将 '%s' 中的所有剧集标记为已播放吗？"

#: ../src/MainWindow.vala:1476
msgid "Are you sure you want to remove '%s' from your controller.library?"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1480
msgid "No"
msgstr "取消"

#: ../src/MainWindow.vala:1481
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ../src/MainWindow.vala:1808
msgid ""
"Vocal is currently downloading episodes. Exiting will cause the downloads to"
" be canceled. Are you sure you want to exit?"
msgstr "Vocal 当前有下载任务，此时退出会取消任务，您确定要退出吗？"

#: ../src/Utils/FeedParser.vala:394
msgid "Selected file doesn't appear to contain podcast subscriptions."
msgstr "所选文件似乎不包含播客订阅。"

#: ../src/Utils/FeedParser.vala:406
msgid "Selected file seems to be empty."
msgstr "所选文件似乎是空白的。"

#: ../src/Vocal.vala:59
msgid "translator-credits"
msgstr "Launchpad 贡献者：\n  Nathan Dyer https://launchpad.net/~nathandyer\n  colindemian https://launchpad.net/~colindemian"

#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:42
msgid "Add New Podcast"
msgstr "添加新播客"

#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:53
msgid "<b>Add a new podcast feed to the library</b>"
msgstr "<b>向库中添加一个新的播客源</b>"

#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:58
msgid "Podcast feed web address"
msgstr "播客源网络地址"

#: ../src/Widgets/ArtworkPopover.vala:41
msgid "Shownotes"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/ArtworkPopover.vala:42
msgid "Queue"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/DirectoryArt.vala:98 ../src/Widgets/SearchResultBox.vala:147
msgid "No summary available."
msgstr "时长不可用"

#: ../src/Widgets/DirectoryArt.vala:110
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ../src/Widgets/DirectoryView.vala:51
msgid "iTunes Top 100 Podcasts"
msgstr "iTunes 播客 Top 100"

#: ../src/Widgets/DirectoryView.vala:62
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: ../src/Widgets/DirectoryView.vala:72
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/Widgets/DirectoryView.vala:104
msgid "Loading iTunes Store"
msgstr "iTunes 商店载入中"

#: ../src/Widgets/DownloadDetailBox.vala:111
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消下载"

#: ../src/Widgets/DownloadDetailBox.vala:187
msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "分"

#: ../src/Widgets/DownloadDetailBox.vala:191
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: ../src/Widgets/DownloadsPopover.vala:51
msgid "No Active Downloads"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:80
msgid "This episode is currently being played"
msgstr "此集当前已在播放"

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:127
#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:323
msgid "Stream Episode"
msgstr "在线播放剧集"

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:143
msgid "Download Episode"
msgstr "下载剧集"

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:191
msgid "No description available."
msgstr "无介绍可用。"

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:32
msgid "Upload to Internet Archive"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:58
msgid "Please verify that the information below is correct before continuing."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:65
msgid "Episode Title"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:71
msgid "Podcast Name"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:77
msgid "Podcast Description"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:91
msgid "Next…"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:100
msgid ""
"Legal warning: uploading copyrighted materials to the Internet Archvie is "
"illegal. Please make sure you are uploading a copylefted (Creative Commons) "
"episode that you are legally entitled to redistribute."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:106
#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:120
msgid "Upload to the Internet Archive"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:112
msgid "Uploading episode…"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:116
msgid ""
"Thanks for contributing to the Internet Archive and the Podcast Archival "
"Project"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:137
msgid "Finish"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:160
msgid "Upload Complete"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:174
msgid "Upload Failed"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/InternetArchiveUploadDialog.vala:177
msgid ""
"Be sure to check your network connection and API keys, then try again later."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/NewEpisodesView.vala:41 ../src/Widgets/PodcastView.vala:95
msgid "Your Podcasts"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/NewEpisodesView.vala:58
msgid "Add all new episodes to the queue"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PlaybackBox.vala:64
msgid "View the shownotes for this episode or check the queue"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:109 ../src/Widgets/PodcastView.vala:123
msgid "Show newer episodes at the top of the list"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:111 ../src/Widgets/PodcastView.vala:118
msgid "Show older episodes at the top of the list"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:130
msgid "Add New Episodes to Queue"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:145 ../src/Widgets/Sidepane.vala:101
msgid "Download all episodes"
msgstr "下载所有剧集"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:150
msgid "Mark All Played"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:167
msgid "Edit podcast details"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:170
msgid "Select different cover art"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:172
msgid "Set podcast license to Creative Commons"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:184
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:283
msgid ""
"Before you can upload to the Internet Archive you must add your archive.org "
"account's API keys. Visit https://archive.org/account/s3.php to see your "
"keys, then paste them in the settings."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:306
msgid ""
"You must download this episode first before uploading to the Internet "
"Archive. Would you like to download this episode?"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:436
msgid "Add selected episodes to queue"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:446 ../src/Widgets/Sidepane.vala:251
msgid "Mark selected episodes as played"
msgstr "标记选中项为已播放"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:461
msgid "Mark selected episodes as new"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:475 ../src/Widgets/Sidepane.vala:313
msgid "Delete local files for selected episodes"
msgstr "删除选中项的本地文件"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:482 ../src/Widgets/Sidepane.vala:321
msgid ""
"Are you sure you want to delete the downloaded files for the selected "
"episodes?"
msgstr "您确定要删选中项已下载的文件吗？"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:529
msgid "Mark as played"
msgstr "标记为已播放"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:537
msgid "Mark as new"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:545 ../src/Widgets/Sidepane.vala:416
msgid "Delete Local File"
msgstr "删除本地文件"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:553
msgid "Are you sure you want to delete the downloaded episode '%s'?"
msgstr "您确定要删除已下载的剧集 '%s' 吗？"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:675
msgid "No show notes available."
msgstr "无注记可用。"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:762 ../src/Widgets/Sidepane.vala:643
msgid "No episodes available."
msgstr "无可播剧集。"

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:799
msgid "Select Album Art"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:810
msgid "Image Files"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:844
msgid ""
"Vocal did not detect that this podcast is licensed as Creative Commons. "
"Changing this will unlock Internet Archive integration for this podcast. "
"Please make sure this change is correct before proceeding. Do you wish to "
"make this change?"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:873
msgid "%d unplayed episodes"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PodcastView.vala:904
msgid "I'm listening to %s from %s"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/QueueBox.vala:36
msgid "No episodes in queue"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/QueueRow.vala:79
msgid "Remove episode from queue"
msgstr "从队列删除"

#: ../src/Widgets/SearchResultBox.vala:138
msgid "Summary"
msgstr "时长"

#: ../src/Widgets/SearchResultBox.vala:172
msgid "Subscribe to podcast"
msgstr "订阅播客"

#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:87
msgid "Episodes from Your Library"
msgstr "您库中的剧集"

#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:88
msgid "Podcasts from Your Library"
msgstr "您库中的播客"

#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:89
msgid "iTunes Podcast Results"
msgstr "iTunes 播客结果"

#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:118
msgid "Search Results for <i>%s</i>"
msgstr "<i>%s</i> 的搜索结果"

#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:154
msgid "No matching episodes found in your library."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SearchResultsView.vala:155
msgid "No matching podcasts found in your library."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:62 ../src/Widgets/Toolbar.vala:163
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:78
msgid "Keep playing podcasts when the window is closed:"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:95
msgid "Automatically download new episodes:"
msgstr "自动下载最新的剧集："

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:113
msgid "Keep my library clean:"
msgstr "保持媒体库条理有序："

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:131
msgid "Show podcast names below cover art:"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:158
msgid "Seconds to skip back:"
msgstr "快退秒数："

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:176
msgid "Seconds to skip forward:"
msgstr "快进秒数："

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:219
msgid "Show iTunes Store results from:"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:262
msgid "Archive.org S3 Access Key"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:271
msgid "Archive.org S3 Secret Key"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:286
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:73
msgid "Mark this episode as played"
msgstr "标记此集为已播放"

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:78
msgid "Mark this episode as new"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:86
msgid "Download episode"
msgstr "下载剧集"

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:94
msgid "Share this episode"
msgstr "分享此集"

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:97
msgid "Copy shareable link"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:98
msgid "Send a Tweet…"
msgstr "发推特短信"

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:99
msgid "Copy the direct episode link"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:151
msgid "Add this episode to the up next list"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Shownotes.vala:159
msgid "<b>Summary</b>"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:89
msgid "Mark all episodes as played"
msgstr "将所有剧集标记为已播放"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:109
msgid "Hide episodes that have already been played"
msgstr "隐藏已播剧集"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:129
msgid "Remove podcast from library"
msgstr "从库中删除播客"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:140
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:194
msgid "Hide the episode side pane"
msgstr "隐藏剧集侧边栏"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:281
msgid "Mark selected episodes as unplayed"
msgstr "标记选中项为未播放"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:377
msgid "Mark as Played"
msgstr "标记为已播放"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:396
msgid "Mark as Unplayed"
msgstr "标记为未播放"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:634
msgid "No new episodes."
msgstr "无新剧集。"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:687
msgid "%d episodes, %d unplayed"
msgstr "共 %d 集， %d 集尚未播放"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:689
msgid "%d episodes"
msgstr "%d 集"

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:49 ../src/Widgets/Toolbar.vala:131
msgid "Library Synchronization"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:87
msgid "Sign in to gpodder.net"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:92
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:99
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:112
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:119
msgid "Need an account?"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:127
msgid "Pick a New Device Name for This Computer"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:135
msgid "Or, Choose an Existing Device"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:141
msgid "Complete Setup"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:183
msgid "Latest Successful Sync: Never"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:184
msgid "Logout"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:185
msgid "Perform a Full Sync Now"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:192
msgid "Last Succcessful Sync: "
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:203
msgid "Sync Episode Activity"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:217
msgid ""
"Remove Podcasts from Library That Have Been Removed From Your gpodder.net "
"Account"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SyncDialog.vala:305
msgid "Uploading all episode positions to gpodder.net…"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:77
msgid "Coming up next"
msgstr "下个节目"

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:95
msgid "Check for Updates"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:100
msgid "Add Podcast Feed…"
msgstr "添加播客源..."

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:105
msgid "Import Subcriptions…"
msgstr "导入订阅..."

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:110
msgid "Export Subscriptions…"
msgstr "导出订阅..."

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:115 ../src/Widgets/Toolbar.vala:126
msgid "Use Light Theme"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:117 ../src/Widgets/Toolbar.vala:123
msgid "Use Dark Theme"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:171
msgid "Report a Problem…"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:179
msgid "Donate…"
msgstr "捐助..."

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:187
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:240 ../src/Widgets/Toolbar.vala:264
msgid "Fast forward %d seconds"
msgstr "快进 %d 秒"

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:255 ../src/Widgets/Toolbar.vala:265
msgid "Rewind %d seconds"
msgstr "快退 %d 秒"

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:273
msgid "Check for new episodes"
msgstr "检查剧集更新"

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:287
msgid "Search your library or online"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:306
msgid "View the top podcasts in the iTunes Store"
msgstr "浏览 iTunes 商店热门播客"

#: ../src/Widgets/Toolbar.vala:346
msgid "Downloads"
msgstr "下载列表"

#: ../src/Widgets/VideoControls.vala:64
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全屏"
